遊客資訊深水埗區大法會之景點2

深水埗附近最大既公眾球場，除咗楓樹街因有大型活動今日封咗，最近既有哩個，由深水埗/太子去都一樣距離，一場黎到楓樹街個場唔啱唔洗掃興。
提提你楓樹街馬路已經有警員交通管制，注意乘車時間。